放林海峰23/9 480 2連位

有事去唔到 700蚊兩張 有意tg

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

老豆都冇飛

Push

24/9 2連位都有 700/2

Tg link錯左？ 入唔到
想要24號！

你搵我呀